步入黑夜的老衲更出色

日撚日開10尻幾個尻post，你竟然知唔知你好撚煩

我愛老納

說聲 屌鳩你

左與右都是你相識

on9仔,老衲高質果時你咪又係奶閪咁瘋狂跪拜,慳啲啦

同煌一樣，一億個緊有一個係精英

咁日頭你咪好撚廢

（Show Blocked User - 老衲-）

因為在黑夜能掩飾老衲既醜樣

就在百步內，任老衲主宰

來拜見老衲 佛光都普照